雙魚男 vs 天蠍男

邊個衰啲？雙魚鐘意玩曖昧，天蠍又霸道到死...

信星座係咩心態

雙魚男

可稱PK 之最